Ib放貨求教!

師兄們好
用左IB個寧月買美股多
想請問一下同一隻股票不同價位買入既貨放貨個時點樣揀放邊個價位既貨?
我就咁禁賣出佢冇得俾我揀點放法

。。。

低位買嘅股票一定值錢過高位買嘅股票啦

要打去同佢講

你有孖展?
放幾錢嘅貨對你有咩影響?

你以前邊個平台可以咁揀，真心想知

驗下腦ching

Ching有料！

低買高賣會犯法

所以依家你搵唔到制賣出係正常

咁個制就可以自動平哂全個倉

溝貨溝到傻撚左

低價買個啲想KEEP 比較新個啲想做下短炒呀

佢會順序放

客服嗎?

我之前用開HSBC同CITI都可以

揀黎做咩

你低位買嘅倉同高位買
每股價值一樣
你應該睇番你平均每股係咩位買
而唔係入貨果幾次係咩位

客服唔理就要上總行搞

你問錯問題
你想個系統顯示realized pnl同unrealized pnl時跟你心水

睇下呢頁幫唔幫到你
唔得就另外用個spreadsheet 做trade log啦

你 cap 個 screen 睇下
買左咁耐股票都未見過...

Ib有中文介面！

Btw

睇嚟又到清倉美股時間

呢個咁難嘅問題係點樣諗出黎

佢都自動變平均價啦揀黎做咩

如果#1係成立，咁仲溝貨嚟做乜

假膠

有d 地方要交capital gain tax
用highest cost計realized p&l可能慳到稅

冇晒貨了 建議師兄自己開個黎試下

意思係我不同價位既股票佢會自動整合成平均價比我?

佢就係想唔變均價

唔係溝貨 係追左貨 然後新買個啲比較高既價位想做短炒 所以想問下有冇得選擇而己

你不如學下咩叫股票先啦

好似要落分行填form

呢個高級操作要打去客服做

明白了 ! 謝謝師兄

學生哥學人玩美股
走呀

咁樣其實有咩意義??

成個post 得你認真討論

同埋如果未電子化應該都有分別

LIFO 可以省到資本利得稅
不過外國人免左 點揀都得

唔好意思認真左

數字遊戲

真心定假膠

Ching 係咪有強迫症
食米要搵返最底個層米食左先

樓豬係咪無錢洗 想套少少現 又唔想蝕 先問

Tax Reporting: How often may I change the tax basis method on my account?
You may change the tax basis methodology at any time by logging into Account Management and accessing the Tax Basis Declaration page in the Report Management menu. When you change the Tax Basis Declaration, the new methodology applies to trades made after the change; it does not affect existing trades.

By default, the tax basis methodology is set to First In, First Out (FIFO). Choose from First In, First Out (FIFO), Last In, First Out (LIFO), or Maximize Losses (ML). The tax basis declaration will appear in the Code column on your Activity Statement for trades where a methodology other than FIFO has been applied.

巴打收哂上面班傻仔皮

點解呢個世界上可以有咁多蠢人

呢個ok

謝謝師兄

LM 學野

咁做有意思咩...

樓主既想法真係前無古人

Mental accountant

關樓主topic 咩事

溝貨悖論

拎啲錢去醫下個腦啦

打去問毒品調查科

究竟樓主真係醒目仔 報稅問題
定係
自己屎忽痕 計數簿 心理作用問題......?

媽 好亂呀

美國long term 同 short term gain 有唔同tax implications

上youtube 睇人daytrade 係會分唔同注 賣返/平返...
定係你強逼症發作

要改好簡單，你去 TWS 左上 Account-> Tax - > Tax Optimizer 就得，吾好用 classic 嗰個

要改左先好賣。賣左冇得再改番。

笑撚左 ， 巴打有料

改 account default 或者遂 lot 執都得. 上面我講錯左, 係 settle 左之後吾改得.

Cs都有平貨貴貨賣出可以唔同稅⋯⋯美帝人計